《論動物》(On Animals)，作者蘇珊·奧爾良(Susan ororleans)，這位《紐約客》(New Yorker)作家以幽默和慷慨的態度，闡述了方舟上她帶入生活的鳥類和哺乳動物的價值，從住在公寓裡的狗到各種各樣的牲畜。 50部著名的非虛構作品|華盛頓郵報編輯和評論家| 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 經過33年的時間和一場飛機爆炸，他們的《奪寶奇兵》的翻拍幾乎完成了。 William Boot 2014年11月16日| Daily Beast 
 Birlik說，他們的想法是在Cudi山的斜坡上建立一個國家公園，把好萊塢方舟放在公園中間。 為什麼土耳其想要拉塞爾·克羅的方舟|托馬斯·塞伯特| 2014年5月11日|每日野獸 
 單從目測來看，約櫃看起來更接近四百腕尺，而不是聖經規定的三百腕尺。 《諾亞方舟》:聖經vs大片|喬爾·巴登| 2014年3月30日|每日野獸 
 超級風暴桑迪破壞了巨大的方舟和你在長島建造的一些佈景。 電影攝影師馬洛·斯特恩(Marlow Stern)說，《諾亞》是一部關於宗教和科學之間戰爭的全球變暖史詩 
 但方舟的設計為電影增添了戲劇元素。 電影攝影師馬洛·斯特恩(Marlow Stern)說，《諾亞》是一部關於宗教和科學之間戰爭的全球變暖史詩 
 她迷惑不解地把方舟搬進房間，讀著寫給珍妮特和她自己的信。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 最後，進方舟的人共有四對，也就是八個人。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 他走進育兒室，挖出現在已經廢棄的諾亞方舟，把剩下的動物身上的油漆都吸掉。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 他們到了基頓的禾場，烏撒伸手要抬約櫃。 因為牛跌倒了。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 這暗指聖所中的基路伯形象，它們展開翅膀覆蓋方舟。-同上。 《聖經》，Douay-Rheims版本|